{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051817",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 당신의안목펜션 주문진점"
    },
    "text": "あなたの眼目2号店は注文陣に新築オープンしました。 当宿は注文津港が有名なところで、ペンションから数歩歩くと会うことができます。 しかし、最大人数を超過する場合、入室は不可能であり、一部の客室は最大3人まで可能です。 追加料金は当日現地にて決済され、幼児や子供も人数に含まれます。 入室は15時、退室は11時で、洗浄は禁止されています。 バーベキューをご利用いただくと、追加料金が発生し、客室内でもご利用いただけます。 幼児の場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 スパが利用できる客室がございますが、入浴剤はご利用いただけません。 ペットは入室できず、無料Wi-Fiが提供されます。 駐車場とエレベーターが設置された宿泊施設は、お客様から大変満足のいくお話を聞くことができます。 宿の周辺にはコンビニ、食堂、海辺などが近くにあり移動にも便利で、社長の真心も感じられます。 ただ、一部の部屋ではトイレの窓が大きく、丸窓でつながっているので気をつけなければならず、冷蔵庫の音が少しうるさいことやバーベキュー場がないことが残念なこととして言及されました。 しかし、全般的に満足できる良い経験を提供する宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "注文津港とはどんな場所ですか？",
            "answer": "注文津港は当宿の近くにある有名な港です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地で支払います。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供も人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児や子供も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合でも追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児の場合でも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパが利用できる客室では入浴剤を使用できますか？",
            "answer": "スパが利用できる客室では入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には駐車場とエレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはコンビニ、食堂、海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような経験を提供していますか？",
            "answer": "当宿は全般的に満足できる良い経験を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 344
    }
}